黎明行動要多啲target紅van

紅van係呢排借啲椅加價，發國難財。
夜晚有啲線由20加到80，都痴線

80都搭既撚屌 已經無可救藥
集中攪鐵同巴啦
紅VAN有黑底照 高風險

夜晚好多手足冇得揀

佢都算尻，加咁多

潮聯食撚屎

都有d無加既

屌 係呀